黃埔業主趕移民 減60萬沽

再有業主移民減價賣樓。中原袁顯岸表示，紅磡黃埔花園2期15座中高層G室兩房單位，實用面積466方呎，原業主因舉家移民決定沽貨，上月初開價840萬元，累減60萬元，以780萬元易手，呎價16,738元。新買家為同區上車客，見銀行估價可達800萬元，議價後即拍板入市。